有朋友移民臺灣幾個月，即刻呻唔好住

各個地方都有壞處 有咩問題

下
直接飲水喉水？

臺灣無壞處嫁

有讀過小學都知香港水質出廠個下係世界級

港女黎？ 以為生活好係必然？傻閪左阿

黃絲話臺灣好過香港

自來水

原來爐渣水咁犀利

台灣水真係信唔過,冇人會直接煮完飲
個個都裝瀘水器

水質哩d 咁易fix 既問題影響唔大，
你朋友咁既智商fix 唔到問題大d

出名多化學物質
將東江屎水變成飲得入口既要落幾多化學物質

其實睇唔到話台灣唔好住

台灣的水質，北部的水總硬度約在 80 – 160 mg，屬於軟水；中南部則屬於硬水、而且越往南部，硬度越高，有的甚至高達600 – 700 mg

我諗依個唔關水乾唔乾淨事
美加都係硬水，都好多人話甩頭髮

水處理只可以加化學野？

走難喎，仲想點。頂唔順就返大灣區愛國啦。

所以我話有黃絲似臺灣好過香港

香港自來水質素其實達到直接飲用級數，只係經啲喉同水缸影響左少少

黃絲話

正路應該最唔慣係屎塔沖唔到廁紙

出名養死魚？

其實台灣不嬲都要裝過濾器先用得咖d水

請善用起底功能

不如起埋我係邊個舊登著名會員

臺灣乜都好過香港

係人都知香港人飲緊東江屎水。

唔該哂check左下無咩料到但條撚屌又係咁乜7黃絲話好撚煩

在濾水過程中，原水（即未經處理的水）會先混入化學品進行預先處理，然後流入澄清池以清除較大的顆粒及雜質，再流進濾水池除去更幼細的微粒，過濾後的水經消毒後才供應市民飲用。為避免食水在送往用戶途中滋生細菌，微量的氯氣仍然會保留在水中。並會加入氟化物，保護牙齒。

Source: WSD

留係香港飲鉛水

臺灣水好過東江屎水

識你老鼠

加左氯氣殺菌

呆灣最好

起底負評拉

新環境梗要時間適應㗎啦

水唔啱就= 唔好住?

中立

起底,block

條友成日黃絲前黃絲後
我都想問

太多pr

ok 可以block了

我都發現原來仲未block條傻鳩

咁黃絲成日話臺灣好

支那狗確認

黃絲都有分on9黃同正常黃

哦 狗就係狗 返屋企中武肺早抖

答左架啦？

藍絲都分on9藍同走狗藍
樓主就係on9個類

agger

哦原來係咁，多謝藍絲報料

block 拉

我上年有買飯票比示威者
有人破壞泛議員橫額
指住佢黎屌

拉？

所以

有錢移民、冇錢修下個腦。

其實原因係因為台灣既水係偏酸
而香港係偏鹼，而偏酸對於人體嚟講係危害大啲所以會出現甩頭髮，皮膚變差等等既問題

美國加拿大嗰啲都係偏酸，好多人去旅行都係會有相同情況出現

又係五毛pr，block 柒你

可以Quit台灣

係囉關咩水質事
見識少就係咁

Ching 水都係化學物質嚟架喎

推

係呀，飲到個個變曬港豬

拉

block 得

買個濾水器咪解決到囉，講到咁大件事咁，少少嘢都唔改變唔適應就咪移民啦

其實我早幾年同左個深圳女仔結婚，有個女讀幼稚園

咁你咪死番支那囉支那狗

五毛藍絲confirmed

算吧啦
班友以為台灣世外桃源黎
好似同台灣有親咁

垃圾Po 拉

自己問題

你舊登咪又係同樣名

女唔乾淨咪加濾水器，煲熱水飲囉。病左咁多次都唔識處理，咁都拎黎呻，低鳩能

*水

呢個po重好多人撐臺灣

我住左台灣三年覺得好好住，唔想番香港喎

自由的水同東江水緊唔同啦，乜都抵

我朋友飲既水煮食既水 全部用樽裝水佢都可以

去到飲自由水病都抵

人類都有分正常人同好似支那賤種咁賤既人
明顯地你係後者

5毛： 台灣省一樣是習近平同志的

新環境有壓力甩頭髮好普遍

甩頭髮應該係軟硬水問題

長住明知係硬水就裝softener啦

當自己啲皮同頭髮有超人咁硬淨？

點病5次咁on9笑死

吊!!!!
走出自己嘅comfort zone，有邊度會更好

台灣大廈水管用膠喉全部人都係飲膠大

蕭生

唔怪得臺灣人咁膠

所以Ｄ仔似女，而台妹勁大波

一氧化二氫

有朋友移居咗大灣區幾個月，就已經想返香港

平時買外國水飲 東江水就先沖涼用

係台灣應該裝ro水機

香港人真係世界級麻煩

你個智障朋友咁嘅質素去邊到都唔智好住啦屌你人以群分 物以類聚

5毛狗你好

呢幾句野其實睇唔出佢係嗔
只係表達有甩頭髮問題
裝左濾水器即係解決咗啦
最多咪講下一啲台灣嘅壞處
何來到呻唔好住

閱讀理解？

咁裝番個濾水器Lor........有幾難？

係啊 岀廠個一下囉

block 得 拉

唔好飲自來水啦

台灣硬水啊
梗係甩頭髮啦

因為水質內含有礦物質，硬水會導致頭髮乾燥、造成髮絲斷裂。 如果斷裂處靠近頭皮，會讓當事者的頭髮看起來正在加速脫髮。 斷髮頻率的增加會讓一部份當事者認為脫髮與硬水有關。 然而，嚴重脫髮或突然脫髮是異常現象，且無法歸因於使用硬水清潔頭髮。

台灣係要裝濾水器

歐盟標準

各處鄉村各處例，度度都有佢好同唔好嘅地方
有人已經成日講，如果你純粹用一個旅行嘅心態去覺得嗰個地方好，之後就搬去嗰度，多數都會中伏

台灣都唔例外，不論係物理上（硬件）還是人及制度（軟件）嘅問題

明明早多兩年，兩登都仲台狗前台狗後
上年反送中之後，蔡政府突然之間係咁以出兩句聲，連登仔就hi上腦，乜都話台灣好
加上PR太勁啦，首推嘅就係嗰個貼自己身分證嘅SimonTW
咪演變到台灣乜都好，你響度鬧台灣政府丶蔡英文政府，就即係等於五毛藍屍支那人

死圖

只可以？

哇學到野

成班智力問題仔，香港啲水一定要煲先飲得，外國有啲地方反而可以直接飲，仲話香港世界級，東江啲水系屎水來
台灣啲水一啲問題都冇，你冇去過台灣旅行咩？有啲地方硬水可能會對人體有正面影響，但都可能會掉頭髮，咁米中性左啲水先飲，有咩問題
大陸啲水先系污穢水，你問下大陸人點解個個飲蒸餾水，個水箱千年唔洗

無人識你wo

工作關係林口住過一年，台灣唔算差。只係硬件唔夠美觀，住落比歐洲熱鬧又唔會太多人。有啲地方感觀同泰國差唔多。水方面即使德國多數人都係習慣飲支裝水或者sparkling water，並唔係咩大問題。真係要彈嘅話就係啲司法麻麻，表面好似好民主進步實際都係同泰國差唔多

乜撚都黃絲黃絲
藍絲大撚把人移民

返大陸住啦支那狗

中立=中国立場=藍

黃絲真係好嘔心
一定要踩低香港，再捧人地，
講事實就叫人滾返香港中國

藍屍成日都話支那好添
咁你躝上去住未

英國d水未重硬

經完啲幾十年都無換過既大廈渠就唔同講法

咁全部土生土長台灣人係咪全部光頭/地中海?

出個WhatsApp圖就當作到個故仔
你啲錢都幾撚好賺 俾啲心機ok? 垃圾都要努力架

去過英國未呀，on99
話埋你呀樓主

原來支那狗嚟

噤咪回流囉，大把加燦回流啦

其實關地下水軟硬事

港島基本只用水塘水

屌原來支那豬黎

如果係勁硬水個種，煲極都唔得（個煲幾個月就有層白灰），而且沖涼咁啦，為有軟水機

單機啦藍c,88

哦....係咩

大灣區最撚好住

睇來又係一個on9仔

南區先係 其他都係東江屎水

好似有分軟水同硬水, 好多國家都係硬水多, 英國都係咁, 咪裝濾水器囉, 你唔好話喺台灣冇OT好唔掂添...

垃圾假膠淨係識係連登出下假post做attention seeker，有無諗下點解你自己咁垃圾呀？廢柴

原來共匪

用意明顯

錶前d 水務署舊喉都未換晒

小學小學講到幾 多野，幾深入。。我都想知

有兩部電話就出到呢個post 啦

你小學果時就係
宜家東江水撈埋工廠廢水
好多致癌物過濾唔到
你裝家用濾水機都冇用，都係過濾唔到

甩髮過一排就會慢慢好
我向美國果時頭幾個月都狂甩
甩甩下就無乜事啦
用啲好少少既洗髮水同精華頂住先囉

羅定偉囉 有幾著名呀睇過
學生妹 人生遺憾

所以英國佬多地中海光頭

威廉皇子

小學都有教三權分立啦

諗起有條片

台灣師傅整熱水爐挖礦挖一堆野出黎

得你咁撚無腦飲自來水
blueshit

咁理論上話台灣好唔等於台灣係完美喎
不過你個腦裝屎，唔明係正常

台灣點會硬水呀，都係用水庫水同河水

呢句講多左啦 露哂底

露底喇

你地班Pr好平？作故仔都作好啲啦

飲左5年台南水，頭髮仍然濃密

咁唔中意叫佢番大陸住囉

叫開水喉水，自乜撚嘢來水，支蓄一隻

地球上任何一個國家都有不同的問題

睇下你點去解決

咪系 最撚憎呢啲臭西

支那仔有冇聽過咩叫濾水器？
台灣啲人係咪全民禿頭緊？

咪係英殖留落黎
仲要係迫出黎添
啲東江水污糟過屎

重金屬超標嘅水， 煲極都仲係到架

台妹個個咁飲大波波

姐係你係藍絲啦
藍絲果然特別無腦

黨賜給我的水最好喝

塑化波

是但用whatsapp對話就出post
你係都比d誠意 拍片影下d水la

日本咪一樣
D 人咪又咁住

係三位一體
你記錯

即係水土不服者

世界各地濾水廠都有唔同處理程序

軟硬度唔同唔適應搞到自己脫髮，咪裝濾水器囉

blocked

台南啲人飲水都要加糖㗎

啲標準差到咁?好彩每次去都係飲樽裝水

藍絲就對共產黨暴行視若無睹，共產黨殘害香港人當事都無發生過，只要唔燒埋身就得，作嘔得過你? 仲'滾'返去? 死返去中國啦，中國藍絲。

乜PR好驚人移民咩？

呢樣堅真
所以拎山水，溪水養

台灣不了

返大陸啦！大陸最乾淨

睇d語氣都覺得好港女嫌三嫌四

原來特登帶風向

喺香港受港共極權管治 我都呻唔好住

其實美國都係咁，一定要加濾水器

英國水咪又係禿頭

係香港先唔係硬水

啱 台灣好垃圾 乜都差比唔上香港 千祈唔好過黎

利申：住得好撚爽

台灣基建系差少少

好撚多五毛pr帶風向

水既問題根本小問題黎好多地方都係硬水

2019年6月開始都無出過社運Post，風向撚Block得

啱呀 我都移咗幾個月啦

唔做晒research先移，之後呻
最on9嘅嘢佢做晒

台灣中至南部不嬲好多人裝濾水器，移民唔蒐集好資料，抵死喎。

其實呢啲問題係可以用智慧解決，但香港嘅支共化就冇得解決，咁大個人，都要識比較嘅

連登仔眼中香港乜都差外國就乜都好

吓.....老實講，如果只講水，你拿香港出黎，好少國家可以比較連英國歐洲個邊都一樣勁甩髮啦

住過台南兩年淨係病過一次...以前係香港逢轉季一定病

台灣都唔好住

樓主點解釋都冇用
已經露底

我有朋友佢叫kane
都住左好多年英國
都同樣冇出一個問題
水真係好差囉
搞到甩頭髮
大家千祈唔好去英國

不過水喉啲鏽都係世界級

帶風向帶得咁柒仲有無糧出嫁你

返香港囉

都唔知去台灣做咩 去英加澳好過啦
過幾年容乜易俾人武統 人工又低

香港係幾多先？

間接話自己係藍絲 你真係要驗下腦

求其搵個唔知真定假既whatsapp對話 就係到數台灣
就當係台灣真係有依個問題 咁又係味等於台灣唔好住

我夠有藍屍移民中國 話中國上唔到網唔好住。
但藍屍話中國好好好自由

下 沖唔到架

又係攞埋cap圖話邊個邊個既frd當事實

呢d傻閪招用左咁多年都仲有人認真覆果下好野

翻大6啦叫佢

好似only紅山半島一帶

一埋黃屍玻璃心碎 正呀

但飲完波大

D台灣FD 屋企都係裝晒機飲RO水

裝過濾水器可以解決ge事

唔好學人移民啦

英國硬水甩得仲勁啦

好似得你講 原來樓主係On9嚟

知唔知一部大概幾錢到
我都係依家先知，我以為抽地下水先會硬水

台南甩頭髮

台南 ： 所以甩頭髮

自己老到甩髮咋？

人一黃就腦殘，黃屍眼中只要唔係黃就係藍絲

唔用日本個隻水溶性廁紙一定塞
誇張既重要係成棟樓咁塞
特別係台中打落個啲城市水力特別差

有平有貴

又一隻！

我係台北又還好，會唔會新舊樓有分別

台灣水有問題？記得咪返黎飲東江支水

5-68

台灣水飲完女嘅大波啲，男嘅丁細啲

應該係軟水硬水分別
唔係好知台灣，例如美國水質都係硬水，所以飲落有d怪味之餘，仲會令人髮質變差

有bno，英國人嚟

戇鳩，blocked

唔好去

買d電解水機就得啦

Block

大6 9

有良知嘅地方就好住架啦
有正義嘅水土
有骨氣嘅貨幣
有齊上齊落嘅手足

on9仔

小事到咁都好意思上黎講?

搬去台灣都唔知佢地硬水？
去死罷啦

寶島 風化
享有果種開放同自由

嬌生慣養
咪撚話我話，呢班香港人好快頂唔順外國生活「回流」

呢樣先係問題
廁所要放垃圾筒放廁紙

屌住幾個月就話唔慣咁你想點
每個地方文化都唔同架啦
咁你講到d水咁影響健康既咪加套濾水器囉
我住係台灣2年差唔多3年都係咁
我住個到都係行濾水器講緊係條水喉一入屋就過濾水器個隻
個pp濾芯大約2個月就要換一支
然後飲既水都係買桶裝水
咁就解決到個問題啦

你去到人地地方住好心你就真係改變下習慣啦

垃圾支那狗, 支那FD去埋台灣入侵台灣,
一定要死全家

五毛 算吧啦

低能

Ro 水就係軟化左嘅水？

RO水（Reverse Osmosis Water)又稱「純水」，顧名思義就是非常純淨的水。這種利用薄膜製程處理產製的純水，已將水中的病原菌、雜質、礦物質、微量元素、無機鹽類…移除，可作為純淨無虞的飲用水。

無知真係慘

咁可以直接飲水喉水 既國家
係咩cup

Bye

水質唔同咗頭髮要適應
我去美國都一樣一開始狂甩
返到香港又甩一排
適應咗就ok

離開咗香港就咪再咁井底之蛙啦

你意思係適應左甩頭髮？

羅定偉依家冇人識你

原來又係共狗帶風向

講句香港水好過臺灣
引晒成班黃絲出來

06/2019之後無出反送中po就係藍

美加啲水喉水有陣味，好少人直接飲，多數買樽裝水或者裝濾水器

歐洲(荷蘭 etc.) 嗰啲水喉水質素就真係世界級

咪on9啦 無咩水會污糟得過東江水
落左幾多化學品去消毒

Block 得！

台北以外係差。。。。。。

點解弱智都可以移民去台灣

身體差係度瀨三瀨四
好多台灣妹頭髮濃密又大波
中國人去到台灣國唔適應咪返大陸囉

弱智先會移民臺灣
臺灣只收弱智

你唔走留係香港都係甩頭髮

又少一個acct

台北可以沖廁紙

係咪沖廁個水量同個力有影響

好似真係有 之前睇YouTube見到佢地熱水爐要清啲金屬出黎

啱啱樓上巴打都有講一直以為冇，依家真係買個RO濾水器翻嚟好啲

條喉既粗幼

有淨化
俾你咁講好多野都唔食得唔用得

咁啲台灣人係咪個個都光頭架？